是日晚餐 慢煮熟成帶骨肉眼 + 那有錢巴打潮式月餅

呢塊係上次舊45日熟成肉眼 冇乜脂肪
慢煮好似好過reverse sear
今次懶 唔想洗咁多野 燒就算

今日那有錢巴打拎左兩舊潮式月餅俾我
我自己由細到大都唔鐘意食月餅 所以好少食
呢個潮式月餅冇蓮蓉蛋黃餡料 所以好啱我胃口

個皮好薄 好酥好脆
中間放左mochi同個皮有好大對比
加埋d紅豆蓉 一啖有三個口感
食落1d都唔甜 我覺得幾啱我口味
食落抹茶味唔突出 點知食完個口先有果浸抹茶既餘香
食完喉嚨好c伏
多謝巴打咁有心 拎過黎俾我
好好食 成餐最好食係個月餅

1

慢咗

潮式月餅仲好食過D濕鳩冰皮

3

慢左

8

屌搶我個8

11

你啲牛好正

潮州妹表示未食過潮州餅

哪有錢巴自製月餅？

15

又配公仔麵

有無俾返舊牛扒俾佢做回禮

巴打真係成日公仔麵配靚牛扒

係 好味道

嘩
想食

[自家烘焙] 綠茶紅豆麻糬潮式酥皮月餅

Post返巴打條link出黎

個餅會唔會好似平時啲月餅咁鬼甜？

利伸：好憎食月餅，甜到仆街食完會牙痛

有 但巴打唔要我塊熟成牛

你地咁近

咁浪費
寄俾我OK?

你有冇奶返佢

我懶 唔想煮
都係一餐半餐

真 我第一次食
巴打廚藝好 整得好食

舊牛麻麻地 月餅好餅

我要做功課 唔得閒整d複雜野

如果仲有下次就好

唔會 巴打整得1d都唔甜
完全啱我口味 唔似出面果d

功課加油返完工仲要做功課真係好攰

55, 牛扒好扒

你過黎拎？

第一次見 唔係太好意思
原先想邀請巴打入屋品嘗人體盛

邊洗咁客氣，多謝你欣賞就真

真係，屋企煮飯整得多野洗得多， 特別係你焗扒個架，焗完要一條一條咁洗我寧願唔食，煮個麵，一煲過搞掂

實有既我成日都會整下野食

月餅巴靚唔靚仔

點解你兩個又咁啱會識...

靚仔
我就油頭毒撚 幾個月冇剪過頭髮

希望巴打下次賞面要我d野
D牛扒可以freeze一年 你可以請埋d frd食

連登識，話說唔知邊個post ， 似係黑糖麵包，。佢係我度留言，後來我又見到佢牛扒post 又有係佢度留言， 後來佢話想食，咁我又整得多，咁尋日咪話收工拎d比佢試下，。 講到199

係連登識 我今日都係第一次見

咁巴打整得靚嘛 梗係留言啦
我都有科撈你youtube channel 黎睇
有d我想整 save低左 未得閒整

有機會直接教你又點話

長髮巴都有市場

聽講你靚仔嚟

梗係好啦 完左lockdown 你唔介意過黎我到都得
還掂你而家知我住邊

依啲情節

你又係澳洲？

大家交流下 仲要香港人
又唔係gay
就算Gay既我都遇過啦

假嫁係城巴客氣姐

放心，我唔會爆你出黎我純粹見大家鍾意整野食， 做個朋友交流下姐

你就好啦，有巴拉自製月餅食

氣質type

諗多左，邊有咩氣質

潮式月餅好想食

聽講城巴靚仔大隻紋身

btw 未有時間整酥皮生活迫人
仲想整牛角包

住得近有口福

呢個好食
可以跟巴打條link試整

大隻肥 睇唔到紋身

想食個月餅

屋企啲月餅已經食到想喊

帶骨扒好屈機

今日唔得閒搶

I’m fat

在人地個post話公仔麵 菜心
又唔可以話你錯不過有肉眼

原來外國都有菜心食

你想整既野都係我個list度

嚟緊我整酥皮泡芙，牛角包要遲啲先

Melbourne 天氣仲好凍，著太多衫邊睇到紋身😂，宜幾日無啦啦勁凍

冇拆禮物

打錯字sor-巴打

我今年都冇買 對上一次食都兩年前了

仲有好多塊

下次再黎過

我冇講錯喎
有牛係基本

呢邊大部份菜都有 係貴過香港啫

我食

你過黎 我同你食曬冰櫃d牛又點話

是唔是candle light

是 食完飯可以滴落我身上

你如果部機太細 應該先45度seal一個角
然後先再放frabic 落去抽空氣
Umai包唔係真空袋 冇可能抽曬所有空氣出嚟
所以你抽到肉同袋貼身
就可以直接seal
我會seal三次 確保個袋封好

平時肯定咁同女講
猜麵團 我猜你又點話

巴打，唔好亂講野

宜個易整好多

我好耐無整了，要pick up番啲skills

個月餅

淫娃

餐丶甜品都正

鮮牛🥮有無得諗？之前試過鮮肉月餅係幾好食

香港有無得買潮州月餅

應該有得買， 但應該係蓮蓉咸蛋/芋泥味

好痴線巴打 成日都食牛

塊牛扒厚到